\begin{abstract}
	Elektrolit merupakan salah satu dari cairan yang ada pada tubuh manusia. Elektrolit ini digunakan untuk menjaga keseimbangan cairan yang ada pada tubuh. Kekurangan elektrolit dapat mengakibatkan dehidrasi. Dehidrasi dapat diatasi dengan minum minuman yang mengandung elektrolit. Namun, minuman yang dijual oleh pedagang itu belum tentu mengandung elektrolit yang aman dikonsumsi oleh tubuh manusia, sehingga diperlukan alat untuk membantu pedagang untuk membuat minuman dengan kandungan elektrolit yang aman bagi tubuh manusia. Dari masalah tersebut, penulis membuat sebuah alat untuk mencampur minuman. Alat ini diberi nama DRIMM \textit{(Drink Mixing Machine)}. DRIMM akan memberi takaran campuran air minuman dengan takaran yang sudah diolah dengan menggunakan metode Regresi Linier Berganda. Dari hasil percobaan yang dilakukan, alat dapat membuat campuran air dengan konsentrasi elektrolit rata-rata sebesar 645 PPM. Sehingga kandungan elektrolit yang ada pada minuman tersebut sesuai dengan dosis yang aman dikonsumsi oleh tubuh. Alat ini, diharapkan dapat membantu pedagang dalam proses pembuatan minumannya. Serta membuat pedagang tidak perlu khawatir dengan kandungan elektrolit didalam minumannya.
	
	Kata Kunci: Elektrolit, Arduino, Mikrokontroller, \textit{Mixing}, Regresi Linier Berganda
\end{abstract}